裝修最貴係地磚、消防花曬、牆身！

爆下玻璃冇用架， 打個電話訂過一塊幾日就送到黎

爆地下d 磚佢就大撚獲， 最少10日唔洗開門做生意

地板啲磚好L易爛, 我屋企都整崩咗一塊

個師傅仲話要成個地板拆曬先換到

長知識

希望可以取代到火魔法

d 磚一爆就介手既， 所以一定要換， 好撚大工程

近年咁興用玻璃就係貪佢建築成本平。

所有非玻璃既牆身，一定貴過玻璃成本。

香港無乜玻璃佬，
咁細塊可以訂幾日到
但大塊無可能幾日送到

銀行大把人為佢服務，點會冇玻璃佬？
做泥水一定要封舖做，仲有油漆都係。

真

換玻璃，佢半夜搵人做就第二日都開到舖。
爆玻璃效果好低

glass =原料平到笑

唔係想阻你咁諗
玻璃佬真係賣少見少，你得閒睇下受山竹吹襲大廈
好多都封緊板

如果你搞黨鐵，鋪頭玻璃非常支持 愈大塊愈好

電線 先麻煩

唔好搞笑啦。。。

水比火更安全更有效果

記得上水俾人呃裝修果間舖俾網民義務拆舖時教落
扑地磚要扑四塊磚交界果個十字位
扑一下爛四塊磚
每塊磚爛一忽就得
唔洗揼石仔

推

pishhh

推
推

打裂佢就夠啦 , 洗咩掘

曱甴藥隨地灑

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

攞枝砲仔幫佢起左成塊地啦

風砲

磁磚用槌仔大力一下就碎 唔洗起晒

唔好搞消防花灑 真出事就仆街 地磚同牆身就拆撚晒佢啦

去天橋
喂電纜飲酒最快最致命

pishh

係天花同機電呀

火令人聯想係暴力1

我相信火唔係一個選擇

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

磚同玻璃一樣 都係打四角

魚缸...

長知識了